［觀塘音樂噴泉］法援被拒 梁凱晴唯有撒回覆核 要支付22萬訟費

觀塘區議會今年初通過動議煞停「觀塘海濱音樂噴泉」項目，惟民政事務總署拒絕，觀塘區議員梁凱晴，聯同東九龍社區關注組成員鍾健華就此提出司法覆核。不過，由於法援署拒絕批出法援，二人最終決定撤回覆核。高等法院法官周家明今（30 日）頒下判詞，下令梁凱晴一方支付 22 萬元訟費…

玩撚晒

要幾多錢先可以打落去?

之前試過 輸左 要俾過百萬

仲信法治

大律師公會繼續扮啞

依加法援都好有立場

周官已經斬左一部份，本身仲多
政苦反正無限資源請一大堆counsel
一打輸俾訟費就破得產

晴b

cls 你玩撚曬啦 無限資源打撚到你傻

好貴
次次玩親法律輸都覺得好肉尺（除非係巴治奧咁不死身）

7個月區議月人工

我地洗唔洗眾籌比晴B, 成22萬

牙晴

所以我不嬲話有得走好走
各方位打壓

邊個有叫過佢去打官司自己識做啦

612去咗邊？

讀law又贏

藍撚到仆街

Pish

搵多份正職
區議會啲嘢俾議助做算啦

佢無錯, 大白象梗係要反
不過對方太無恥者

又告洗黑錢 反咬一啖

律師不嬲好好搵。

你班連登仔日j夜j
快啲幫下佢

唉，半年人工冇左

唉屌
法援又係比政府控制

狂踢CASE係因為法援署署長鄺寶昌已投共
大律師公會為錢扮唔知

可以點幫佢？

點解無法援？

不惜代價都要起音樂噴泉

但每日番工同任何公司接觸都係話要慳錢

你乜野能耐呀民政署一定要起音樂噴泉

觀塘民政署是垃圾

鄺狗同黑警，律政屍一樣屬直接加害香港人既賤種
係香港甲級罪犯

擺明係政治懲罰黎

擺明載馬送錢比承判 區議員做野就係搞事

沉迷jr 倒錢落海

議會抗爭真係好有用

明明個海濱公園設計得好好
而家要整個九唔搭八嘅噴泉
完全係破壞晒

你問吓觀塘班區議員點解無人出黎聲援/集資幫佢比

唔係乜撚都申請得架。。。。
盲屌之後都了解清楚先啦唉
搞到自己成個藍屍咁

布好多區真係做得好wor, 成個社區upgrade 左

係 事實

九唔搭八

成件事簡單講就係梁凱晴"搶閘"上報去JR
點解叫搶閘呢，就係因為本身係全體觀塘區議員去做
梁凱晴開會果陣都無講，結果開會完第2日就自己連埋GPhone 入紙+ 搵記者

班觀塘區議員，個個一訓醒見到新聞先知

梁凱晴仲要搵KTDC 主席蔡澤鴻出嚟幫手擋
但，當人傻咩

想fc 可以去問任何一個觀塘區議員，睇下有無人否認

不過點都好啦，事實係點唔重要，
連登仔話乜就乜

垃圾音樂噴泉

咪on9啦

大律師公會喎，唔係律師公會喎

咪又係藍

over my...er er....

咪亂講

係

你地鍾意啦
預左

梁凱晴入

幾個月都嚟 叫到人佢幫佢fc 未
個個post 都copy & paste
而家做網軍原來咁容易

對於有區議員對其行動不滿，梁凱晴認為是溝通不足，「之前係民主派區議員 whatsapp 群組見有人提及過司法覆核，但未見到佢地有實際行動，所以唔知道佢地做緊。」

又係一個講事實比人當5毛嘅post

梁凱晴 食血饅 拎Credit 為當選立會不擇手段事件簿 {認真討論｝

開緊會訓教都spin 到
你地鍾意啦

推

有邊個正苦部門唔係？

大家又知唔知大把政黨中人拉死私人檢控同反感攪JR
我踢爆過其中一個係袋巾

呢班友拉得一日就一日,因為覺得一動搖到港共中共會出重招
所以警暴資料庫公民黨/民主黨死都唔攪

屌梁凱晴搶閘的人係咩料大家心照

召喚bob叔

玩法律遊戲 玩死自己。

我屌你老母分化撚，我地政府前線好黃